想追究警犬嘅麻煩入一入黎

依家我地四大訴求
調查黑警濫權一定係最重要同埋最有可能爭取到

大家都應該明林鄭條八婆同共狗仲有建制係唔會釋放義士
因為佢地唔可能話畀大眾知衝係有可能無事
而且佢班廢老垃圾支持者都唔會放過佢地
而且義士嘅情況已經入左刑事程序
所以應該繼續提供片段同埋捐錢畀佢地打官司
用法律慢慢同佢鬥

所以，大家終極目的係一個
就係追究班黑警！

依家見到大家個叫價係成立獨立調查委員會
但我想講其實咁多年黎，個獨立調查委員會係會查到啲野
但畀啲建議都係好廢，同埋根本無人要負責咁滯
查到又點撚樣，啲建議咪最多叫黑警戴番個狗牌同號碼
鉛水單野夠仆街
個調查委員會最後有令邊個負責？
係無呀！
（Hk01都有報過獨立調查委員會嘅不足

所以！！
大家應該係要係黎緊選舉逼建制派支持運用權力及特權法調查班仆街黑警！
大家要知道，呢個權力令到班黑警一定要出席立法會，攞哂所有資料出黎
咁樣我地先可以知道真相！

如果我地連價都唔識叫
仲點為義士討回公道

所以大家一定持續要狙擊建制
用文宣威脅佢地支持用權力及特權法
最後即使做唔到
政府起碼都畀番個獨立調查委員會我地
清清楚楚話畀大家聽
黑警係點濫權

大家要知道
依家急嘅係我地
政府有大把資源慢慢玩
所以係班中產、香討，babykingdom仲支持我地之前，應該全力討伐建制
衝擊唔可以做太多，否則失去班和平/耶教支持就會失去民心
建制大敗政府會令唔夠票推啲垃圾法案
我地都唔駛事事自己衝擊
犧牲更多義士
各位一個都不能少呀！

所以記住：
建制先係真正驚市民嘅人！！

我認同，我憎班黑警同憎777一樣咁憎

推！
追究黑警！！！

Push

推